我係深水埗街坊，琴晚無示警下中彈

我係深水埗街坊，琴晚同過百街坊喺示威者同警方中間的欽州街／長沙灣道交界吊警，勸佢哋收隊。我哋一群只係企喺旁邊，無夾喺兩邊中間。結果，警察喺只舉咗黑旗情況下，向我哋街坊方向射擊海綿彈。我肚中槍，好彩無大礙，只係紅咗同有抽住痛感覺。
呢班爛仔離L晒譜，想驅散街坊開催淚彈就可以，無需要向呢個方向射擊海綿彈。當街坊係發泄工具。

上民間記者會講

有無傷勢圖? 有可以宣傳下佢地濫暴

仲紅緊，但好輕微。嗰時地下有彈殼，但無影到，查返應該係海綿彈。

禁錯負皮 sor

幫連仔講返句公道說話

有無其他街坊／示威者都中彈？

我係樂富出，成個橫頭磡都係彈味，有個老人家係咁咳

驗傷，小額錢債！

去民間記者會！！！！

我都係現場,仆佢個街直接向街坊扔tg

CLS